空姐空少有幾錢人工？

只計本業

做雞做鴨個啲唔計帶貨唔計

唔同公司個人工又點唔同法？

國泰有無三萬蚊人工？

唔同航點底薪係幾多？津貼又有幾多？

正常因航
25k-30k左右

好似十萬九千七

我見啲空姐好似好開心咁

其實我想拋豬引玉

好撚正

即係入職25k 頂薪30k? 好多喎

做咩俾膠我

自己睇

港龍最高，因為一日要來回幾次，2萬幾
其他萬5到

唔好諗呢啲濕9工，啲女以為自己好叻，根本只係做緊waitress同洗廁所

睇黎睇去都係得二萬左右 仲要已經包埋津貼

20k仲要每個月唔一樣人工

好似好唔穩定

好多空姐都搵督察做男朋友

你偷食時我又出軌 爽

督察連埋房屋津貼有成八萬蚊 屌佢老母

19-2xK

睇你飛咩線多

痴線得咁低人工，仲要日日係機倉同埋無前景

佢地應係走水貨先係本業啦
唔通靠人工同套衫就頂得順日日比人口頭屌咩

試過40k
平均都30k
識人60k

有冇識到大客？ （飛雞副業）

點解會有咁多

ISM 人工都冇你講咁高...

咩係ism?

萬尾
但係水貨果到可以幾萬

女神樣個班咪搵到督察
普通唔靚個班搵PC散仔咋

點解唔問下google 大神，勁多人都post咗好多資訊，even YouTube 都有好多youtuber 講

唔係真心膠，當呢到係yahoo 知識台啊嘛...

d人睇到空姐ig成日去玩，其實就係飛左十粒鐘，落地比你係果到休息4,5日，再返香港

你睇到就係果4,5日既玩樂囉

咁應該開係咩台會好啲？

正 又唔駛交稅 又可以賺錢

有四五日休息咁多？

有，上次最大果間先話cut到4 日

面個浸咪2 3萬，底個浸就真係唔知

20k

每個月飛八轉 每次當飛十二個鐘 人工就20k

每個鐘208蚊

又可以帶貨 上面話可以30k 咁每個鐘咪可以500幾蚊時薪

唔怪得空姐對自己份工咁自豪

應該要鼓勵畢業生入行

原來連登仔講嘅fresh grad 5萬係真嘅

樓豬做咩姐
係到eeoo
你屌到先講咁多啦

cut 到4 日唔係等於係當地抖4日
例如
day 1 香港上機
day 2 到，休息
day 3 休息，夜晚上機
day 4 朝早返到香港

實際留係外地休息 30幾個鐘

4 day pattern 你估真係留4day咩
係指來回佔你calendar 4日咁解

當係飛美國 實際只係停留30幾個鐘

咁撚好搵
唔怪得班雞咁撚柒串

空中waitress 啫

有個寫自己係full time traveller
笑死我

其實你討論區要出咩topic 先岩你心意？
而家討論下人工都有問題

我凈係知香港航空人工低，佢都係唔知有冇20K，比普通SALES高少少，唯一好多假同可以周圍飛

唔識你就咪亂吹啦 幼稚到笑死人

平均一般都唔夠兩萬

利申：航空業

開心咪得囉

賣dutyfree

彈開啦垃圾

通常做埋代購 賣黑絲底褲多

咁撚少 洗碗啊姐都高過佢地

空姐收入係謎
聽講收入萬五 但平時使錢好似月入五萬咁使

First class 同B 買免稅抽佣都可以賺唔少

以前個體育呀sir教書前揾到6/7萬 commission

8成人都係打緊風流工
唔志在果一萬幾千

走勞走法國包包先好搵

空姐點買到免稅嘢啊

25K左右

痴撚事
人地打份工都要俾你judge

7day pattern 好罕有

我唔否認有d空姐真係博出位
但我見大部分空姐都係正常女人仔一個
去到當地食野買野放鬆下，平時返到屋企又湊返仔

1,3,4 OK
2個樣完全唔得
5其實唔差,但面太肥,同埋同另外幾個一比較上黎,不了

利申:我係法官大人

你咁熟既,你係真絲?
但你個名,想笑

1個樣好強國喎

頭三年11K 基本工作時間
加埋OT全部allowance 15-18k

做三年以上應該15k
加埋OT全部allowance 20k左右

以上講緊最低級員工 同埋OT足都係一個月返15日都左右

未計走水貨

有得屌你屌唔屌先

我屌,仲要大大力

返工賣免稅品呀 唔係買呀 on9

點解飛雞人工會高過清潔

女朋友做緊得萬七

基本上幾個月就會有人開一次po問
真係好神秘

做埋副業 一個月100k 無難度

面 18k

底 30k

其實點樣走水貨法

G

終於有個認真答

呢度好多人唔熟行程又鳩up 邊撚度有3萬咁多 新入得萬78

飛雞passport一定入到境？入唔到境無visa訓機場？

連登問野 千萬唔好認真

屌唔到

空姐空少如果升唔到上去既話，最多做到幾多歲?
見最基本個D全部都後生，高級少少個D已經係30-40歲樣，同埋職位數量少左好多

靚唔靚？

想唔想屌佢啲姊妹

感動

佢地個邏輯係因為紀律部隊都係返shift，
多啲時間陪到自己

我朋友因航空少做咗十幾年
而家48k- 57k浮動
佢剩做超短線
近期拎咗獎

勿相認

100-120k左右
Ps:usd

我看了什麼？～

On9～

咁你出去做洗碗阿姐囉～

女仔做都係辛苦錢黎既

全部都係雞 (連登仔定律)
揾果15K連譚仔阿姐都不如，但IG係度曬，仲唔係有接客搵外快？
空姐a.k.a飛雞

做唔做都好 關仁隱事咩 有求就有供～ 如果冇人有需要 點會有人出嚟做 自己人生自己負責便好了

應該萬五左右，飛得多先上到兩萬

利申：四年前個ex做HK airline，佢嗰時得萬四，一個月飛7-8次

PS 飛雞名不虛傳，成個fb唔係哂腳哂波就係同啲仔請哂波餅咁合照

想要空少ig多啲

我都想 但係爹哋唔比

finish him～

連津貼先得20K 左右
但係搭車食中午飯消費多人成倍

你估水貨競爭唔大咩，邊有咁多生意
依家水貨鋪都執唔少

入職一年有40-50k左右

專業黎，唔準笑

lm

咁係咪唔出糧都有人做?

冇人提飛雞西童

自己人生當然自己負責
但做雞就唔好係度扮高尚扮高貴啦
空姐只不過係空中侍應仲要兼職坐枱做雞心靈太空虛所以要IG曬名表手袋擦存在感

只是尋找一點點的人生意義 罷了～ 一直好好幹下去 變成雞媽 水桶 人老珠黃時 連仔一樣睇唔順眼啫～

邊有咁多
做sales?

空姐空少絕對係好值得人尊敬

只係想知道個行情係點先開post

有無多啲空姐嘅ig

要錢就唔做依份工啦
人地都係貪依份工多地方去 環遊世界咋

利申 best fd係 聽日飛法國

你笑得咁樣衰係咩意思？

巴打點睇依個ex空姐

其實空中服務員. 算唔算係餐飲業

空中服務師 專業 用心 高尚

講到全部臭雞咁
你班人如果有機會咪又係狗沖

好撚大舊，成個賓妹咁

我本人十分專重專業嘅空姐師空少師

當然每個職業都有害群之馬 但係都唔會抹殺其他空中服務師嘅努力

我相信大部分巴打都係咁諗

How did you find these profiles? Are they supposed to be that popular? One is my friend’s wife and another one is another friend’s gf... this is amazing and scary at the same time!

條女靠p圖
真人好撚大隻打欖球身形
佢以前班班機都閪口閪面

Watch sunset more than netflix

起碼50k

呢d 工真係濕鳩到暈
有d 想法既人，一定係想要career 唔係一份job
有d 行業係越耐年資越緊要，唔係到你人到中年就可以搵個𡃁妹代替你都得
呢d 工係越老越冇用，出到黎cv 同空白冇分別
簡直浪費人生

臭雞同狗衝 無衝突㗎
男人見到隻雞好索，衝去比錢叫雞，有乜問題？ 唔代表隻雞唔係雞
叫雞唔叫隻索，唔通走去比錢屌豬扒咩

好大個胸喎

尊重

咁真係濕鳩呀嘛
除咗鬼佬航空
亞洲嗰d頂盡四十幾
我當有back office回收你
年資實冇人地一開始做到四十幾咁深
嘥撚氣
呢d工玩一兩年好走啦

係個謎

有個frd中turbulence跌到以後生唔到仔 跌低果陣仲有個阿嬸催佢拎橙汁 你都咪話呢份工好做

衣家因航可以做到60
做左7年因航空少
收入真係唔多
30-35k 浮動
勝在一個月都有12-14日off

你中文拎U？

Lm

Uo飛盡都3萬啦，咪傻

跌倒生唔到仔 好得人驚

點解跌到咁

人地搵錢咁多門路
兒登仔咩都唔識就笑人人工低
除非你係果兩成公屋窮撚 做空姐以為自己環遊世界啦

yes 搵咗個好伴侶就唔好做

成班兜踎毒撚
又要笑人人工少
又唔睇自己幾多料
人地一個月15 16日假都月收萬幾二萬
已經屌打你班粉腸啦

一黎唔係成日有得飛盡，旺季先有咁既機會
兩黎飛盡返20幾日，好辛苦
唔飛盡但既allowance圍返起每個月番15日左右都有20K喇

其實算係咁
每個月返15日就有兩萬

Benefits就係順便去旅行，走水貨做外快

你話工作性質惡唔惡頂咁就見人見智喇
老左都可以轉行做Customer services既

唔好見IG個班就覺得全部都係咁先得架
IG個班最多咪全港空姐既10-20%
絕大部分都好低調 安穩打份工

其實點解空姐一定要著住套制服返工放工

空中侍應

有次turbulence勁到蹲低左扶住架cart，蹲緊都竟然有人拍我要橙汁，好無奈。同時都有個客不斷叫我小心啲既

對壓力襪好難著，又要紮頭化妝，唔係屋企點搞得掂，男仔好好多

真係為錢 做酒店宴會好過啦
工作性質一樣 唔使咁遠去機場

我以爲係普通絲襪添

返工小心 唔駛理啲閪客 支持

有幾壓力

一萬5左右，醉翁之意不在酒

最高得22k
但ig睇佢地唔識以為係過緊富二代生活
你話無撈外快真係無人信

Thanks 其實都係打份工！大把人係低調ig從未唔會有制服相架

著到流汗

係 我都相信邊行都有衰人 最重要做好自己 抱有希望信念

利申 好中意睇住你地笑 不是變態

想做空少

咁咪有味

我知你諗咩咪咁撚變態嚇走晒啲空姐姐姐

巴打一定好靚仔

以為自己

有優越感
話俾人知自己係飛雞
俾鬼佬屌開

飛前會cross check travel documents架啦....
無咪offload你食warning即刻收工返歸囉
唔會有機會去到先知

[多圖注意] 覺唔覺kayanyanc個feel好淫

吓？一定簽到證？
咁飛歐美線咪要多個國籍先得？唔係瘋狂出入境，人地海關唔嘈你？

應該係佢幾年前既樣

真心做哩啲工人生有乜意義 25歲以上空姐好柒 咁老又唔進修 做埋啲冇意義唔受尊重嘅工

其實重點係公司梗係firm左你入到境先會俾你飛果到啦
真係咁得閒俾個員工遊飛機河咩

想問如果飛美國個啲要簽證 公司會唔會幫你搞？

屌那媽。。。。。。。。。一早睇到想噁

都無咩料爆到

有人話依家甲一打籃球個男朋友個樣好似佢前男友 大家都係做消防

空中飛人

唔係judge既，係唔明有咩值得驕傲
識過條女，cx做既，有次傾計，
傾開擇偶條件，問佢男仔26歲應該搵幾多，
佢就話，我空姐黎架，如果我搵男朋友起碼都要搵3 4萬啦
咁我一黎搵得多過呢個數，二黎睇唔過眼佢鄭中基口吻
我就忍唔住講左句：唔怪得你單身左咁耐啦

之後我地就冇再聯絡

個性格問題 靚唔靚先？

咁係為咩？多假？有得周圍飛？

搵個更加有錢

空中性服務員

會唔會巴打你做開地勤 食唔到女先咁覺得

同6年前睇一樣。。。

不是地勤

你做緊咩救世工作話人地濕9工。。。

如果個個咁樣睇人，世界好多工嘅人好慘。

利申， 中階工程程術職系。

飛機醫生？
我聽人講 空中服務師最唔想有接觸就係飛機醫生 揸車運行李個啲人

飛機醫生 哈哈
依個巴打好識講野
不過我部門基本上同機頭幾個傾計
其實我都唔多想同服務師接觸

加油 飛行安全靠晒你地平時做檢查

對唔住，字眼用得唔好，我唔係指份工本身濕9
係港女做空姐覺得自己升價十倍呢個諗法濕9
我尊重每一份工，我亦對自己公司個清潔既姐姐非常敬重

利申，自己做生意，叫養到自己，有車有樓

點解香港航空有啲頸巾係紫色 有啲係紅色
人工有無分別？

呢份工好多辛酸史，仲要畀班連登仔罵

紅色basic crew
紫色purser
其實仲有金巾

咁人工呢？高級啲有無特權？ 例如編間時可以改到自己中意為止？

我好支持你

走水貨應該賺最多
靠月薪食得屎

你開公司養到自己 人地打份工養到自己
都係養自己啫
唔係全部做空姐嘅都係咁諗 唔洗一碌鳩打一船人嘅
又無踩親你條尾 都係打份工啫

空姐升到頂有幾多錢？

認真答你

因航新入職11-18k
視乎你飛幾多個鐘
同飛咩外站 有幾多準貼

個啲吹到25-40k已經係阿姐級
係已經做咗十幾年
或者要chur鐘先會有

成日講走水貨 今時今日已經無咩水路做
一嚟法國已經唔俾我地退稅
二嚟水貨巿場已經後退
仲有機上賣duty free都係生意慘淡
所以基本上無咩肉食 唔好講到好好搵

想搵錢同有前途唔會做呢份工
升職要等十年 完全返工係無目標
呢份工係適合有副業想有多假
或者唔返工都唔休做嘅人

無錯係ig成日見啲女做呢份工覺得自己好威
但係大部分同事
都係做事好踏實 有個普通嘅另一半組織家庭
偷食個啲行行都會有
只係呢行啲人覺得機會多啲 俾人定型咗
其實飛雞呢個名真係好唔尊重
空少空姐有安心同急救訓練
飛個幾鐘嘅機都有機會乘客休克或其他危險
又無得罪你地 點解要咁樣標籤呢份職業
請尊重。

利申 做咗三年以上啱啱辭職

我樓下保安都識急救同安心啦
飛雞只不過係領餐同洗廁所渣

識人做private jet ，月入四至五萬
冇陪老闆，冇走水貨
不過成日飛，冇乜時間喺香港

有冇諗過佢係外地酒店比機師大大力屌嘅畫面？

private jet直頭喺機上面俾人扑
梗係唔洗陪出街

有間ig shop觀塘有真門市 賣衫同鞋
成日po 長腿
但女店主仲要做空姐

講得好, 正正常常做份工根本就唔會令人反感
係有太多濕鳩港女做空姐根本純粹為咗有平機票周圍玩影相曬命，呢份心態唔得

你嗡乜撚野 機組人員有特別通道 有時passport都唔洗show 入境同海關都未識分

咁一開始做咩做空少師？

ig呢？

即係做到飛雞，恐怖分子都可以周圍飛

你做開荼餐廳樓面定保安員

又要良好英語
算吧啦
做化妝品sale
仲好啦

保安

我家姐2017fg,Singapore Airline一入職around 30k
不過佢地香港請得幾個人，要過新加坡住

其實d飛雞去機頭幫鬼佬機師blowjob有冇貼士？

唔撚洗咩學歷
又可以免費周圍飛, post上IG畀人羨慕吓
主要都係派下餐咁
得閒又可以食吓仔
仲想點?

有 同諗大大力屌你母親一樣

ramp co 定headset

認真的

一個女仔係外地夜欄人靜，做乜都冇人知.....

合一

屌⋯

豪宅保安都30啦 老友

咪係囉
空姐要學開門，樓下保安夠識開門啦
有無人建議下d 航空公司請保安咪算

冇人知既野有乜好討論

係呀 咁你想個阿嬸嚟serve你定後生女serve呀？
通常最唔識尊重呢份工嘅大部分都係少坐飛機嘅人啦

曲線要講明

都好撚過做警犬掛？

我一年最少4次大假 都坐飛機去旅行
你呢D 空雞講兩句就睇底人
眼角高唔接受大眾目光

利申： 報稅實多過你地空雞

識唔識一個做國泰 好似姓羅

可以睇睇未來工作

試過識一個空姐話自己要求唔高，但又一直都搵唔到另一半睇個樣都係等人溝想入豪門

靚？

靚呀，有長腿

咩呀 舊同學做緊最小都出到50k喎 聖誕新年爆數有75k
話20k-30k果d一個月返10日8日都有

七萬五 咁咪仲多過一個醫生仔

我都唔信 佢係咁講
但係我又覺得佢唔會吹水

計埋代購可能有嘅

佢無做開代購
D錢都駛唔曬駛乜攪咁多野

你個同學做邊間外國airlines先？
可以話你知香港4間都唔會有
，就算做到ism都去唔到依個價

有呀佢話

待應

原來有七萬五蚊人工

機頭

係呀 女黎 啱啱飛咗去台灣

點解近年咁多大學入去。
做十年有無40k?

因為出面唔好景

十年舊制應該炆邊有40

新制肯定無

新制大約幾多 用Cx計?

同埋我知頂薪幾多

時薪漢堡包

過試用130/ hour

然後人工加幾多就睇新聞稿就啱

平均一個月飛70-80個鐘

另加Allowance i.e. 一程長途大約有3-4K allowance

勤力撚咪飛爆到100 或者再多

新入職Hea底既一個月放十九幾日假大概有18k

勤力既咪兩皮幾

但上到4皮就有難度

連登仔講到空姐咁易食仲唔去考空少食女

時薪唔跟年薪加?

有無人去咗國泰招聘日in

新制邊有咁易上20幾
除非你又勤力同埋allowance慳住用

大前題你張更表唔係垃圾更

垃圾工一份